<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">ProjectMobileCSE441</string>
    <string name="loginSuccess">Đăng Nhập Thành Công!!!</string>
    <string name="loginFail">Đăng Nhập Thất Bại!!!</string>
    <string name="normalMember">Thành Viên Thường</string>
    <string name="VIPMember">Thành Viên Quan Trọng</string>
    <string name="loginFirst">Hãy Đăng Nhập Trước</string>
    <string name="addSuccessful">Thêm Thành Công</string>
    <string name="detail">Chi Tiết</string>
    <string name="total">Tổng cộng:</string>
    <string name="update">Cập Nhật</string>
    <string name="checkOut">Thanh Toán</string>
    <string name="addMoreProduct">Giỏ hàng trống, hãy thêm sản phẩm!</string>
    <string name="newBooks">Sách mới</string>
    <string name="userName">Tên Người Dùng</string>
    <string name="totalSpent">Tổng Chi 2023</string>
    <string name="rewardPoint">Điểm Thưởng</string>
    <string name="logOut">Đăng Xuất</string>
    <string name="loginForm">Login</string>
    <string name="userName_">Tên Người Dùng:</string>
    <string name="hintUserName">Tên Người Dùng...</string>
    <string name="hintPassword">Mật Khẩu...</string>
    <string name="login">Đăng Nhập</string>
    <string name="bookDetails">Chi Tiết Sách-Book Store</string>
    <string name="titlebook">Tiêu Đề Sách</string>
    <string name="details">Chi Tiết</string>
    <string name="category">Thể Loại</string>
    <string name="categoryName">Tên Thể Loại</string>
    <string name="author">Tác Giả</string>
    <string name="authorName">Tên Tác Giả</string>
    <string name="publishDate">Ngày Xuất Bản</string>
    <string name="description">Mô Tả</string>
    <string name="descriptionOfBook">Mô Tả sách</string>
    <string name="addToCart">Thêm Vào Giỏ Hàng</string>
    <string name="title">Tiêu Đề</string>
    <string name="price">Giá</string>
    <string name="subtotal">Phụ Chi</string>
    <string name="bookCategories">Thể Loại Sách</string>
    <string name="add">Thêm</string>
    <string name="cart">Giỏ Hàng</string>
    <string name="language">Ngôn Ngữ</string>
    <string name="exit">Thoát</string>
    <string name="quantityStorage">Không thể lớn hơn số lượng sản phẩm trong kho</string>
    <string name="quantityZero">Số lượng sản phẩm phải lớn hơn 0</string>
    <string name="addSuccess">Thêm Thành Công</string>
    <string name="addBook">Sách đã được thêm vào !!!</string>
    <string name="saved">Đã lưu</string>
    <string name="deleteSuccess">Xòa Thành Công</string>
    <string name="quantityChanged">Số Lượng Đã Thay Đổi</string>
    <string name="book1">Ghi lại những lời khôn ngoan của riêng bạn cho các thế hệ tương lai. Nếu bạn đang tìm kiếm một cuốn sách mới để ghi lại những suy nghĩ, danh sách của mình, v.v., thì bạn thật may mắn! Canterbury Classics, được biết đến với việc xuất bản các tác phẩm văn học hay, đã phát hành một dòng tạp chí sùng đạo mới để bạn có niềm vui viết lách.</string>
    <string name="book2">Dựa trên hơn 40 cuộc phỏng vấn với Steve Jobs được thực hiện trong hơn hai năm - cũng như các cuộc phỏng vấn với hơn 100 thành viên gia đình, bạn bè, đối thủ, đối thủ cạnh tranh và đồng nghiệp - Walter Isaacson đã viết nên một câu chuyện hấp dẫn về cuộc đời và sự nghiệp trên tàu lượn siêu tốc. tính cách mãnh liệt của một doanh nhân sáng tạo có niềm đam mê hoàn hảo và động lực mạnh mẽ đã cách mạng hóa sáu ngành công nghiệp: máy tính cá nhân, phim hoạt hình, âm nhạc, điện thoại, máy tính bảng và xuất bản kỹ thuật số.</string>
    <string name="book3">Một tài khoản cá nhân sâu sắc, hấp dẫn về lịch sử đang hình thành--từ tổng thống, người đã truyền cảm hứng cho chúng tôi tin vào sức mạnh của nền dân chủ</string>
    <string name="book4">Đặt bút lên giấy và nắm vững đồ họa chất lượng và các kỹ thuật trình bày trực quan để tạo ra các tác phẩm kiến trúc và thương mại sáng tạo!</string>
    <string name="book5">Từ tác giả từng đoạt giải Nobel của cuốn sách Tư duy nhanh và chậm và là đồng tác giả của cuốn Nudge, một cuộc khám phá mang tính cách mạng về lý do tại sao con người đưa ra những đánh giá tồi tệ và cách đưa ra những đánh giá tốt hơn--\"một chuyến du hành\" (New York Times).</string>
    <string name="book6">Các giám đốc điều hành dày dạn kinh nghiệm của Google, Eric Schmidt và Jonathan Rosenberg, cung cấp hướng dẫn nội bộ về Google, từ lịch sử kinh doanh và chiến lược đột phá của công ty cho đến việc phát triển triết lý quản lý mới và tạo ra văn hóa doanh nghiệp nơi đổi mới và sáng tạo phát triển.</string>
    <string name="search_hint">Tìm Kiếm</string>
</resources>